有冇人同我一樣，疫情期間上左17......

將本來KTV, 揼骨Budget嘅錢用左嚟課金

17?寧願課SWAG